全部黃絲立刻上Twitter 向世界求救！

可能係最後一刻嘅小小網絡自由 言論自由
用盡佢拎盡全世界嘅關注

Push

Tag哂議員

我唔想香港變新疆

Twitter: why do we care?

推啊

無用
香港人首先要行動上堅強抵抗
雖然可能有巨大犧牲，但展現既勇氣
會贏到世界實質上既關注同援助
否則一味上網求救
人地只會當你懦夫

好多人字都唔打多句
就咁Tag 下啲Google, 其他user name 好似攤大手板咁

push

起碼取得最大嘅國際關注先
我相信香港人去到最後一刻一定將啲潛能爆發晒出嚟

推

美國要救你，你向唔向世界求救都會救你
不過都要做嘅，twitter真係好少人

有一絲希望都要做
唔想變新疆

「裸跑」唔用VPN 上網就好似冇著衫出街一樣

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

係咪上去講: 我有食黃店, 我有抗爭架, 不過中共照立23條, 你求我啦?
咁樣?

移民吧

攬炒就係要呢啲
你驚乜鳩

移咗民都要救香港人手足

結果係點都好 盡做

但唔係攬炒埋班手足嘛
點可以俾各位有事

Twitter, 國際線好重要，一定要靠外國勢力打共匪

煲大佢話香港過了今晚係極權城市

Support, 有乜做乜!

日日大叫核彈就岩架啦
你試下第2個國家tag你求救 你態度都係一樣

開槍射緊你果時都唔救唔通依家救？ 咪傻
自保喇

推呀

啲人講極都唔明
咩都話無用

屌過幾萬次

Facebook Ig 無人睇嘅

就幾萬個like

Twitter 就幾百

成班free rider 等攬炒

唔好洗TWEET 盡量RETWEET同LIKE出名既人TWEET就夠

成日俾人屌圍爐
我都唔做啦

求你老母救
係叫大家快啲坐定定睇住我哋死
下一個到你

有冇人可以搵返理大SOS個張出黎

Pish

我地講左咁耐攬炒 依家就到
做咩求救 攬炒先救到手足

dark knight rises

做野喇 仲唔開ac 真係玩撚完喇

仲有張係雨傘砌SOS

有冇hash tag可以用…

我得依張

#standwithhongkong
#china
#hongkong
....

Pushhh

今晚之後可能twitter都上唔到

tag
#SaveHongKong

打中文打英文打日文
打到手軟

有機會用埋最後一次既言論自由

No one cares

講好左齊上齊落

who are you。 自己救自己啦 傻仔。

推到要 取消特殊待遇/關係法

攬炒係全部人 所有香港人包埋林鄭
唔係敵人炒 我地唔炒
巴打好似誤會左

全民上Twitter

Pish
Done

攪炒係要俾中共全面控制香港？

Deadline fighter

盡力！

唔好cry baby式文宣...

推特師出動

係外國對付支那先叫攬炒埋支那呀，靜係香港受影響點叫攬炒。

唔係求救囉好無

bloomberg 都報左

link?

Retweeted

有用咩？

認真見到有關香港嘅post就一定有一堆固定嘅人喺到洗好得人驚
唔使㩒入去都知大概內容係咩
有時有啲驚俾人當埋係bot

Twitter要人